願眾人幫幫手做份問卷

您好! 我是理工大學應用社會科學教授呂青湖的助理，現在進行一項有關抗爭與移民的研究。目的是理解香港人如何應對政治動盪。當中會問及有關您的政治立場、對最近發生「反送中」運動的想法、以及移民海外的可能性。不論您的立場是支持、反對、不關心、或不了解抗爭運動，都希望您能填寫這份問卷。

此問卷大約需時15-20分鐘。受訪者年齡必須是18至65歲，香港永久居民，並且現居在香港。我們不會問及你個人或其他人參與抗爭的內容細節。此研究無需要您的個人資料(請不要留下名字, 身份証號碼等)。所有收集的資料只作研究用途。

問卷限額為1000人。完成問卷後會得到$50百佳現金券。如果您同意參與, 請入：

填咗
幫你推

幫推

push